有無試過強姦案，但最後係一齊相愛既case?

回教地方可能有

This is gay